Modern Warfare 真係成個 CoD 系列最正嗰集

畫質靚
故事正
gameplay 順
重玩度高
不服來辯

舊版定19年版?

19年版

故事模式我覺得每代都有特色，所以我唔會話佢係最好。但多人模式真係好正，cold war出或大型更新之後，我同我老友每次都係玩一陣就走返去MW嘅懷抱。希望佢會再有新地圖同新武器啦⋯⋯

Ching 有無打開 warzone?

Warzone 真係好撚好玩

一集嚟講World at War都好震撼

Plunder 啲 xp 升 LV 升到痴哂線

一路想知 其實係點樣玩plunder 升把槍

個濕鳩sbmm手風一順就撞到成場asval sweatlord
加埋隻濕鳩roze skin鳩camp睇到眼殘都未見到人
除左呢d隻game手感真係幾爽

揸住你想升嗰把完 contract

舊版正好多喎

升槍點都係multiplayer細圖升得快
Livestock 4v4, shoot the ship同宜家個rust半日唔使已經升好一把槍

用開邊類邊枝

Kar98/oden/M4
M4由s1 op用到宜家玩壞手勢

MW1~MW2先係顛峰
舊版（2007同2009）

姐係不停咁開箱 周圍loot就得？ 唔識玩呢個mode

第一次掂ps3就係 mw 同world at war 正到

解左 blueprint 未

係 搶左張約先
之後ingame 會指示你點做

冇留意d skin
除左專登儲point買左把全黑m4 其他skin都係season unlock

contraband 藍約全場好似有5把
暫時屎忽撞棍搵到 kar98k 同 ump45

Kar98太強,D重狙冇人用
FFAR、MAC又係神武來
隻gameD人玩槍愈來愈單調

warzone免費就不斷有新槍
多人遊戲俾錢就乜春都冇

隻game balance由day1已經比人屌緊
Warzone之前dmr屈到連過條馬路都淆哂底
宜家SnD差唔多個個都係as val/amax